#Atom-M CMS

##Описание
Atom-M CMS - это мощная, хорошо защищённая, не требовательная к ресурсам система управления сайтом, предназначенная для создания как сайта-визитки, так и мультимедийного портала с элементами социальной сети.

Проект Atom-M развивается сообществом свободных разработчиков и его целью является создание действительно удобной CMS для создания вашего сайта.

Наша презентационная страничка: [atom-m.modos189.ru](https://atom-m.modos189.ru)

[Ссылка на скачивание последней версии сборки](https://bitbucket.org/atom-m/cms/get/current.zip)

Ответы на все вопросы хранятся в [Wiki-энциклопедии по Atom-M CMS](https://bitbucket.org/atom-m/cms/wiki)

Сообщения о багах и предложениях пожалуйста оставляйте в [нашем списке задач](https://bitbucket.org/atom-m/cms/issues). Сделаем нашу жизнь в интернете светлее вместе.

##Системные требования
* PHP >= 5.4
* MySQL или MariaDB (PDO)
* Apache с модулем mod_rewrite или Nginx ( [Настройка Atom-M и Nginx](https://bitbucket.org/atom-m/cms/wiki/Настройка_Atom-M_и_Nginx/) )

##Наши репозитории
В последнее время участились случаи появления на рынке CMS некачественной контрафактной продукции, изготавливаемой недобросовестными компаниями под брендом Atom-M © ®. Вот наши репозитории:

[https://bitbucket.org/atom-m/cms](https://bitbucket.org/atom-m/cms) - Место хранения Atom-M CMS

[https://bitbucket.org/atom-m/site](https://bitbucket.org/atom-m/site) - Наш сайт

[https://bitbucket.org/atom-m-templates](https://bitbucket.org/atom-m-templates) - Каталог шаблонов

[https://bitbucket.org/atom-m-plugins](https://bitbucket.org/atom-m-plugins) - Каталог плагинов




##Подписывайтесь, читайте и пишите!
[Twitter](https://twitter.com/AtomM_CMS)

[Vk](https://vk.com/atom_m)

##Помощь в развитии проекта
Если вам понравился наш проект и вы хотите каким-либо образом поддержать его, вы можете сделать это любым удобным для вас способом.

Это может быть как "спасибо", так и материальная поддержка (кошельки смотреть [тут](https://atom-m.modos189.ru/#info)).

Также вы можете разместить на своем сайте ссылку на наш проект или нашу кнопку.
Ну а если вы обладаете знаниями в веб разработке, то можете создавать плагины или шаблоны для Atom-M CMS.

Мы будем благодарны за любую помощь. Спасибо.

##Установка
**1.** Зарегистрируйте хостинг (или установите веб-сервер на свой компьютер).

**2.** Распакуйте все файлы архива с CMS на хостинг

**3.** После этого перейдите из браузера на свой сайт и следуйте инструкции.

##Лицензия
Atom-M распространяется под свободной лицензией MIT  (смотрите файл license_mit.txt)
